林祖舜(joe)嘅氣量真係好適合抄登仔學習

自抽

你食屎啦

點解呢

仲有人理佢？

我唔係人？

正評但紅底on9 小器垃圾admin都係不了

good boi

正評俾我is ok

牙joe
快啲回家 佢擔心我地

連狗幾時肯唱佢主題曲

咩歌

抄狗

連狗扮睇唔到啦

Ban我Ban得你咁撚開心
屌你老母林早洩你含撚啦

可憐之人必有可恨之處

牙joe靚仔過連狗好多

你係？

我地忍你插針都好有氣量

收嗲啦屌你老母臭閪

陰鳩公, 無晒會員, 要自己獻身出埋黎做MV主角

嘩你勁有義氣決定同你聯盟

牙祖當年狂ban acc果時理都唔理你，而家就咁親民

你估個個好似金鐘毒撚咁鍾意出風頭咩

人人都想同我地暴連聯盟

可你老母
仲唔撚死返去幫你主子雪雪聲咁含撚

嬲能到

咪係 樓主比人ban左要開個newben比人笑都未嬲

放針狗

咁有氣量就唔會有連登出現啦

米屈啦

樓主無放針

見你獲獲都幫nben解圍
係咪其實你先係放針佬
唔抵得nben咩都無做過就享負盛名

diu nei

成世人最失敗係比人偷晒D會員。

唔係 我先係 唔好屈連迪仔

XD

你無放針

你好能25

咁到底係邊個

係港毒之父放，佢勇武搞港獨

決定大義滅親告發港毒清，警察快點拉牠

呢個要推了 佢死不足惜

好波 牠波台公敵

回家了

系 成日做架兩 睇牠不順超好耐了

愛你

我唔記得左個acc email..

挽留
我地波台需要佢呢d仆街仔嚟做挑釁專員

但果隻利迷會然完全無氣量

你做米得

我無挑釁過任何人

@NabyKeita

嘩 我走先

你不嬲笠開，我老死名宿就唔同，不畏強權

名縮醫生點同 比佢咬到會有瘋狗症

明縮狗醫生來

佢醫好港毒之父瘋狗症先講啦

覺唔覺得講完一句自己好認同嘅說話再即刻補句sosad good好能屈機

就好似咁

做得曼迷本身就成日俾狗咬㗎啦
而家先驚

唔怪得你日日話要死

牙路好波